[巴絲入]我好辛苦 有冇人入黎教下我點做

近排鍾意左個女仔 言語上都同佢透露左有想追佢既意思
而且佢個friend都幫埋口話我好仔(唔是hard sell自己) 咁佢自己都feel到啦一定 但係佢又冇去避忌依然對我既態度都係一樣禁親切
前幾日出完街唱k行街個陣對住佢我已經好辛苦 好想同佢表白 但係我唔可以咁做因為我知咁樣會分分鐘搞到連朋友都冇得做 但我又唔甘心淨係同佢做朋友。。。
佢又咁岩同佢拍左四年既男朋友分左手，snapchat 有時都會打啲野個大約意思係仲未忘記到前男友既說話

各位我應該點做，真係好辛苦，點先可以令自己冇禁鍾意佢

劣下包皮可能會舒暢啲

識咗幾耐啊 岩岩分就俾人休息下啦手
掛住咪做下運動 同朋友出下街 急咩啊

我自從接觸健身之後已經有火咩再打丁

岩既 我都唔知急咩

冇打丁好耐

純粹 唔知想點 好煩